點解沙真奴仲有得踢

如題
唔係應該退咗休咩？

因為他是車的靈魂

呢個？